全民驗證黃藍真偽 - 黃色經濟圈新副本！！！

繼之前出 PO 話俾大家聽 Explorit 地圖指南公開測試之後，
Explorit 黃藍指標而家公開收集大家報料
講多無謂，先去圖

無從入手？唔知點開始？
準備埋攻略俾你地

禁入黎開始打副本啦

--------------------------------------------------------------------------------
--------------------------------------------------------------------------------
可以透露既資料係，
我地之後會用算法歸納大家提供既鋪頭資料，
得出一個黃藍指標評分顯示出黎俾大家睇
主要會基於以下因素：
1．投票數目
2．提交資料質量
2．黃藍有效既資料數目
3．日期
4．提供資料用戶是否經過認可

至於詳細點計就唔可以講啦，講左出黎俾你地刷仲得了既

但到最尾都係要人提交資料我地先可以做落去
所以
副本要人

陸續黎緊既係功能仲有：
1。黃藍驗證開放即時上載圖片功能 （遲下俾你寫埋鋪頭評語同食評又點話）
2。全自動回報新黃藍店鋪系統，加鋪頭唔駛再有 Lag Time

我地知道好多人都想係一隻 App，
而家已經做緊前期功夫
我地既開發考慮都係點樣係幫到擴大黃色經濟圈先 ！
鋪頭而家可能都仲係餐廳為主，
但係我地已經執緊其他類型鋪頭既資料，遲下就會放到上去 ～

想知Update 可以 Follow 左我地先：
IG --
FB --
呢兩者除左 Stories 之外基本上會同步 Update

若果有意見既話可以 TG 俾我地 @exploritapp
會盡快覆大家

擴大黃色經濟圈！！！

【直播】「毋忘初心尖沙咀大遊行」

先推呢個，出面要人！